如今社会上各行各业，都喜欢用自己行业的专属软件工作，互联网发展到这个时候，人们已经发现离不开了互联网。新技术的产生，往往能解决一些老技术的弊端问题。因为传统土地租赁信息管理难度大，容错率低，管理人员处理数据费工费时，所以专门为解决这个难题开发了一个乐享田园系统，可以解决许多问题。

乐享田园系统可以实现土地管理，土地租赁订单管理，农民管理，用户管理，农民建议管理，用户建议管理，土地评价管理等功能。该系统采用了Mysql数据库，Java语言，Spring Boot框架等技术进行编程实现。

乐享田园系统可以提高土地租赁信息管理问题的解决效率，优化土地租赁信息处理流程，保证土地租赁信息数据的安全，它是一个非常可靠，非常安全的应用程序。

关键词：乐享田园系统；Mysql数据库；Java语言
